[CLS]我激嬲咗我個frd嘅男朋友...

個frd係返 part time 識嘅，都識咗成年
又住同一個區，好快就熟咗
佢仲比埋嗰 private 嘅ig 我follow
前幾日佢條仔接佢收工
我咁啱嗰日又係同間就一齊返去
點知佢條仔勁撚串，西口西面
心諗我好似要食咗佢條女咁款
我嗰日全程撳手機，到站落車就走人
勁尷尬

今日問返先知
原來係因為佢ig po 咗段片(彈琴嘅歌)
我cm話"你彈？"
但其實係佢條仔彈比佢聽
(好似彈咗三年，無考過級)
就覺得我串佢，真係cls
男人老狗，有無咁自卑啊？

gay post

我個frd女嚟...連登仔係咪覺得自己無異性朋友，其他人都唔會有？